原來奠定李思捷一代喜匠地位既經典處境劇高朋滿座將會重播

高朋滿座#1

有朋生日，家人毫無表示，原來家人預備了驚喜，由不懂下廚的悅滿焗蛋糕，結果異常醜陋。有朋感激，謂「這是最漂亮的蛋糕」。家人浪費了有朋的愛心飯盒，有朋大發脾氣不肯入廚，眾人再買一個蛋糕，成功哄回有朋入廚。

da da de da da de da da da
~~~~~

咁李思捷今次好似冇表態做藍絲,已經好好

要播幾多個月

Tvb d 打手真係好撚煩

拉

樓主煩閪到

。

羅鎮岳果陣都仲未做監製

高有朋呢個名當年係咪食蘇有朋個字？

其實邊度喜匠呢
唔撚好笑

大口喱個定位應該係依家三姨
不過大口喱柒過三姨幾條街

今晚睇李果陣好睇

呢套野果時傳高B因為姣高層結果雪撚左 劇情交代去外國讀書 之後個演員都無運行 可以話係永不超生

king sir

李思捷果時仲扮緊傻仔毒撚
睇佢表情就知佢果陣幾壓抑 幾想show off
好彩之後終於有機會

高B果陣26都黎緊頭啦仲扮16

李思捷個角色諗返都幾低賤 痴家姐住人屋企

屌 賣廣告果下完全係照抄以前皆大歡喜個模式

唔撚會再睇TVB
李思捷，造作都可以成為賣點
真係on9到一個點

我幫你執藥
然後即刻點個夥記執

印度四大偉人之一既喬寶寶

點會返屋企先擲咁戇鳩

細個飲唔晒水驚老母屌都係直接倒落黨鐵垃圾筒

藍絲廉柒到

阿旦個角色算係處境劇裏面數一數二小器

思捷

思捷篤灰狗

不過篤鳩藍絲三字經又正

又係呢啲誤會

池富

其實高朋滿座個cast都真係十分唔討好 點解可以成班主角都冇觀眾緣
李思捷
曹永廉
鄭丹瑞
伍詠薇

高B唔記得左樣，有冇圖

係得King sir比較正常
不過戲裡面要做廢老

仲好師奶

去過HKTV但都冇紅過

查查尋日唔掂

醒起呢套野好像多黨鐵境

明明有倒後鏡 使撚不停擰轉頭講野
真係搵黎做

阿旦個角色現實存在既話應該一早發撚左癲 成日怨呢樣怨嗰樣

咁快打回原形

雖然套野膠下膠下
睇下無壞
鄧上文幾ok

今晚果集講劇透撚

wfc

今集黃到

屌垃圾劇垃圾po
都冇人覆你對住塊鏡9 up算啦

屌你鄭丹瑞好撚戇鳩 成個神經質痴線佬咁

唐姨個樣好新